有無人放勞工假 今日要返

無人? 個個公假? 返學?

返到公司 門口無人

番完通宵食緊早餐
番shift撞晒紅日要番

做咩

啱啱返到 屌你老母

係放勞工假 但要輪更放假
基本上勞工假正日唔會有得放

話說我公司有齊哂 勞工假同銀行假兩批職員

銀行假果班大多都唔知今日仲有一班人要返工